Nike好等錢洗?

近幾年係咁retro食老本

仲有復古af1 crossover off white

加厚個lunar底當新野出

有錢賺做咩唔做

愈出愈柒

尼個真

尼你老母

有咁多die hard fans又可以降低develop成本
搞咁多野為乜

4件6折都知咩事啦